"初黎報到純吹" 反正警察信唔過

如題

民間自己成立自護團體，跟足法律去保護香港人同捉賊維持香港秩序可唔可行呢？